佢地屌我屌得班加燦唔夠入肉無人理我，好！我依家屌哂你地班自私離地冚家鏟香港加拿大人。

嗱，利申。
同路人就唔分化唔割席既，唔撚同路就各行各路啦。

上次班加拿大兄弟吹哂大雞叫人登記做選民得3000票，喂大哥，你地有30萬人，係三十萬個加拿大公民係香港啊，你話黃金六四比，得六成係黃，都應。撚。該。有。十。八。萬。人。啊。好！你話好多老人家唔上網唔理世事，六成入邊得一成係上心，啊屌！都一萬八千人啊！係一萬八千人啊，你地可唔可撚以齊心小小。我知你地班啊哥啊姐，大部分上哂岸，有車有樓養番狗，個個有頭有臉唔講得野唔出得黎行，喂啊哥，依家叫你去加拿大領事館投個票啊，你估好似何妖有人斬你啊？香港今日咁既局面，你班啊哥啊姐全部有份，你地諗住今日係班傻仔傻女係前線衝好傻，係你地全部人有份造成今日既局面迫班𡃁仔𡃁妹出黎衝嫁，你地俾番少少良心出黎，做番小小野好不好？

你地話人係加拿大無撚用，無乜可以做到。喂你地打開對眼睇一下，就上星期就有11個城市一齊出黎行，細到regina同st johns都有班細路出黎驚比大陸人搞，你地班人會唔會有少少過意唔去？

老實，自己係加拿大住左十幾年，由唐人街清一色講廣東話，到今日咬字咬唔正俾大陸仔gut，全部你地一板一眼睇到，你以為香港人係香港俾人烚到上心口，你係加拿大就無事？你唔撚好咁天真啦，你仲以為自己係高等華人，過多十年，你地係加拿大唔係係二等公民，仲要係一班俾大陸人歧視既下等人，再過多廿年，連住既地方都俾大陸人搶埋。

喂，你講得咁撚悲觀，唔通要移民火星？我屌你啦，學下班後生反抗下得唔得啊。

作為一個人，第一件事係要對得住自己良知。作為一個加拿大人，你可以影響個政府，去做更加多既野對抗共產黨，簽下聯署，捐下錢哩啲基本野。最撚整要係咩啊，同全世界既人講，喂我地香港人好撚團結，就算係分散各地，全球香港人都支持香港時代革命，反抗共產黨，同香港共存亡。

以下落黎既事，唔洗講啦，自己識做。

加拿大國會陣線！公開信2.0
聯署LINK:

PDF公開信:

加拿大 telegram Open sea:

加拿大香港人fb

最撚緊要，捐星火，你話612得唔得，緊係得，最好兩個捐哂，前線班後生需要各式各樣既支持，你地有錢出錢，貨下金係直接幫到班細路。

最後
光復香港 時代革命
香港人，每一步都係係血入面行出黎。
十幾年前既債，今日還落去班細事度。
我地班海外人仕，責無旁貸。

對唔住，啊叔我比較多粗口，得罪好多哥哥姐姐，弟弟妹妹，但係，我想十年之後，香港人仲存在，我地下一代仲可以叫自己香港人。

屌得好啊屌你老味

師兄你放吹水台好快沉底

唔緊要我推撚到成班香港人鄙視呢班加豬

個兄弟啱啱走左，灰到一個點

推

你地班友出黎屌下我好無

我無力到一個點

你地班大哥大姐可唔可以理下我

人係外國，好無力

可唔可以唔好俾我十連

七

八